會員：彭斯 請你收聲

原post：

第一：到今時今日仲睇tvb，你有無事啊？cctvb報導偏頗已經唔係一日兩日嘅事，你宜家仲用cctvb嘅新聞嚟譴責前線手足？我真係屌9你老母。

第二：口口聲聲話不割席，但係就先譴責咗前線手足，打咗佢哋100大板之後再話不割席。你諗吓啲前線手足見到你個post之後會點諗？冒住俾人打、俾狗拉嘅風險殺入去九龍灣，諗住救人/教訓吓班打人唔會俾人拉嘅仆街「愛國撚」。點知一開連登就見到你呢啲人譴責返自己友。屌你老母，唔好以為自己好醒啦。運動一開始已經提倡不分化、不割席，但係你就喺度屌前線手足中計。

第三：呢張運動，其實大家不得不承認，和理非係唔會再解決到任何問題。我們已經面臨緊一個樽頸位，就係大多數手足突破唔到自己心理關口，唔敢武力升級。喺呢個時候，我絕對唔會屌一啲願意犧牲自己前途未來、敢於武力升級嘅手足，因為佢哋係走在呢場運動最前、最勇敢嘅手足。

我開頭都以為呢啲po一定係啲五毛開，一起底原來你啲po都幾多人正皮。

我只想奉勸各位手足，一定要秉持「不分化、不督灰、不割席」嘅精神。
唔好開po屌手足，跟住帶返個頭盔話不割席。

推

光復香港，時代革命。

唔知點解佢啲post成日比人推上熱門

請求版主封禁連登之鬼彭斯#33307

有d活躍分子
係有機會就開分化post
唔知係唔網絡版小罵大幫忙

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

唔知係唔係

唔好怪佢 佢未食藥

721 811 831 新屋嶺

其實真係click入去佢啲po，入面都無咩實質嘅內容。

當中不乏打飛機同屌9手足嘅post。

呢場運動最恐怖嘅唔係明刀明槍嘅黑警，而係呢啲打住不割席名義屌9手足嘅仆街。

第一點真係

會員彭斯係度

有D似雨傘時期既高登出名既759打手

洪非凡大師？

同埋大家可唔可以審慎啲睇post，唔好見到人正皮就正皮。

宜家大把post入面係言之無物，開嚟講啲無謂嘅嘢。

相反，行動post就沉晒底。

相信我，令到我哋輸嘅罪魁禍首絕對唔係敵方，而係處於同溫層嘅我哋。

係分化撚嚟
block得

係

推俾更多人睇到

勇武手足，你哋嘅勇氣係我最尊敬嘅嘢。

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

我唔講邊個
有D表面好活躍份子
一到開分化POST都好活躍
你起底睇好難屌佢係五毛
根本係洪非凡個套

洗唔洗搵超級版主幫手

彭斯係唔係5毛，留返俾大家定奪。

但係大家一定要審慎睇post，唔好淪為人云亦云之輩。

推到上熱門

未block咩

特登開post屌依d on9係無撚用嫁
與其開post屌依d老母臭閪 不如搞多d文宣啦
依d仆街自然會block柒佢老母閪

未block，不過就算我block咗，大把人未block。

佢嘅言論都仲會影響到其他人。

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

開po屌手足開po屌其他手足

推 條友好可疑

大把人上連登係唔帶腦，呢個時候只要推到俾更加多嘅人見到，佢哋就會諗吓有無問題。

同埋，呢個post都有幫前線手足正名嘅目的。

依類實係有政府背景既人,一齊合力

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

推
咪撚再推彭斯呢條三毛啲post上黎
直接無視唔該！

問題係：如果佢真係手足，佢會踩到前線手足一文不值咩？

我甚至覺得佢根本唔係手足。

你睇佢啲post咁容易上熱門就知咩事

exactly

第三點好認同

永遠淨係屌手足做得唔好 但又唔比建議
一係見其他人唔跟自己果套就怨婦mode講娒氣野
再唔係開負能量post話就輸

如果你真係為件事好 唔該聽下人意見
真係想做番d野既話 我可以同你講上述既方法係好多人眼中有害冇利

跟住啲人上到熱門就會唔理三七二十一正皮咗先。

條仆街成撚日搞分化跟著又扮和解，日日係到帶風向，唔知點解個個po都係熱門

曲到直喎ching

Block左條傻鳩好撚耐

推上熱門，等大家自行定奪。

最憎恨呢啲帶不良風向嘅pk。

佢之前撐泛民班老鬼先屌左佢一鑊

睇完個post 都唔屌你同佢同路

都係嗰句，大把手足未block。

你見佢啲po到今時今日都上到熱門就知。

吓，仲有人未block佢咩

終於有人出聲 忍左條撚樣好耐 日日玩曲，好似老系都要唱反調先安落

擺明五毛/警畜啦，起下底知乜料係到扮黃啫

9.15

一早講左佢係 風向員嚟
你地又唔撚信

佢背後有一班團隊係連登制造緊輿論幫佢推post
但偏偏佢係連登制造出黎既輿論同出面現場係平衡時空
所以連登得返班睇live既三毛係到

一早block柒左呢條撚屌

如果真係block晒佢，佢啲post點會上到熱門。

根本就係好多人無block佢。

佢繼續喺度帶風向屌前線手足。

一早block咗

Block左好耐

一早block撚咗

佢要準備單機了

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

藥引

推俾更加多人睇。

鬼/三毛係會將分化po一齊推上去

應該係

彭斯已block
我記得佢仲有1~2 個account

推。

唔好俾呢啲假•手足帶風向。

人哋仲自稱軍師彭斯

此風不可長。

當日有巴打叫銅鑼灣手足防範前線有鬼，會員彭斯卻極力阻止，
導致大量會員被捕，證據如下：

希望版主立即封禁佢，以示懲戒

軍師？似藍絲多啲。

佢係極活躍
次次都係分化post

我覺得你都係分化撚，完全否定左和理非

所以我一撚早叫連狗刪咗正負皮功能

撐泛民唔係問題
有D人係平時扮撐泛民有機會就插勇武
有D人係平時扮勇武有機會就插和理非
要自己睇清楚係發洩定有心分化

睇tvb 已經唔洗理

推
見到呢個撚樣有時d post 就火滾

勁多呢啲仆街
集分化撚+送頭撚+送子彈撚+民意逆轉撚於一身

人地有成層中銀員工正評
好易帶到風向

push

個陣屌埋逃緊生叫唔好制裁香港，佢出黎幫口話

Block耐好耐

呢次撚樣不嬲鬼黎
成日散播失敗主義

最撚可怕仲有一堆人附和佢

如今和理非係國際層面係可以有少少迴響，但係你喺香港和理非只會製造同溫層效應。

大家唱吓歌，喺ig fb屌9啲藍絲黑警仆街議員就以為我哋嘅訴求可以達到？唔好傻啦。

以前嘅和理非係會做好多文宣，將海報貼到周圍都係，宜家呢？

block咗條友九世

個post頭7個cm都完全封鎖咗

今日都鬧鬼咗佢 痴線 係度批評前線手足

Blocked

蝗蟲

高級五毛嚟
立場一日轉幾次

踩到前線手足一文不值，叫人on9仔。

請問彭斯，你啲post有幾高質啊？你有無做到實質嘅嘢啊？

因為見佢都有出幾多正常post 所以之前有好聲好氣叫條友唔好散播失敗主義 之後比佢屌番轉頭 宜家我正式宣布佢係高級五毛

一早已經block左嚟條友
扮派膠釣魚實質分化

推到俾更加多嘅人睇。

唔怪得我睇唔到
原來一早block左

五毛不可長。

呢d叫高級五毛

推俾多啲人知

屌我仲晒口水同佢理論，原來有前科

你兩個私怨自己約出街打過啦，唔好喺度隔空互屌喇

我再宣布，全世界大和解！！！

宜家再扮到自己無屌過前線手足，我真係屌你老母。

死五毛。

呢個post要推 有啲人可能唔睇多兩版真係信撚咗

block左好耐 次次開風向post

我都覺 agger，唔知點解佢咁多post可以上熱門

一早block咗佢
但仲係不停見有人推佢啲post上去
好不解

大家可唔可以唔好再推彭斯啲post。

唱歌又屌 勇武又屌 唔知佢想點

分化。

屌人完全冇用
各位手足真係要睇路

blocked

解block啦
你唔去佢個post負皮就好易俾佢帶風向

咁成team五毛幫推又好難制止

pish

唔好理依條撚樣啦 成日講埋d野

一早block左
怨婦到

諗起陳雲...
呢類人真係唔係五毛嚟
不過係太自我中心
成日想做大台啫

呢啲人，唔洗同佢理論，block咗佢就啱㗎啦。

表面上係，其實背後立場始終如一: 分化、煽風點火、製造矛盾。最勁嘅係會突然講番人話攞幾千個正皮，降低你嘅戒心，之後再分化，周而復始。

推爆呢個post。

推呀香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

一語中的。

分化撚

講出重點，明明佢d post 擺明冇內容都可以長期熱門真係好撚鬼，仲有佢講既野好似幫緊我地咁，但諗真d 就好有問題，好多巴打一個唔覺意就襟左正評變左幫兇

一早留意左佢好耐，終於有人出聲

佢開嘅post就>800個正皮，我呢啲認真討論post就得>200。

香港人，可唔可以清醒少少。

不指責
只有改善

唔好俾五毛呃。

香港人！915！聽日見！

一早block左

今晚咁得閒 順便起曬佢D po 再睇下頭個幾個第一時間回應撚 一野封曬先

依條撚樣思覺失調
上次我屌佢仲瘋狂食負評

唔好封
封左你阻止唔到佢帶風向

依隻係五毛狗嚟
佢講嘅野好應該睇相反

根本兩個都係3毛 潛伏左好耐今日終於現身
BLOCK撚晒佢兩個 一堆廢POST

條仆街轉開膠post

我都留意左彭斯好耐
佢一開始6月嘅post其實好正常

只係後期731打後
好似起差佬五毛用左咁
成日打反話之類

真係要睇民眾智慧

膠post就瘋狂正皮，正經post就睇都唔睇。

香港人，come on。

呢條契弟成日出晦氣POST，分化POST，反話POST
又次次都幾十頁，極度懷疑係一班人互推
製造風向
佢係近期第一批出反話POST，之後幾日就勁多人跟

彭斯嘅ac可能係原本屬於新屋嶺嘅義士，俾狗偷咗

我仲諗緊邊到既會員

可唔可以有正負皮回收功能
有時睇清番件事後悔想收番個正皮

條死五毛唔proofread就出po，係咪驚出唔夠comment收唔到錢啊。

一早block左隻分化狗

推，絕不屌手足
正面鼓勵建議改善
不講悔氣說話

留意返，大家block咗五毛嘅話係阻止唔到佢哋繼續危害人間。

多謝巴打幫推。

大家檢討+brainstorming 一下係好事

真
互屌先係雨革真正失敗原因

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

條友一早比我block撚咗

會員New_God_美斯
直頭tvb打手
大家唔該block埋條撚樣

會員：彭斯 呢條友唔只一次基於流料, 推論再帶風向, 大家睇佢post前要諗多陣先回覆

好驚，今日淘大有懷疑休班克警唔帶委任證執法

條友係放風分化狗黎,見到就BLOCK,唔好推文

block咗佢，就無人篤穿佢真面目。

鳩硬=洪非凡
100% 已FC

彭斯嘅口風在8月5日晚上至8月6日之間急速轉變，非常懷疑佢嘅account可能屬於原本在新屋嶺被殺嘅手足，之後迅速被狗盜用

yes

推 終於有正常post

追蹤左佢 佢每開post我都會貼呢個post既link提醒大家

統戰部有專人計連燈推post嘅演算法
所以會知點推最efficient

我諗佢的策略有啲似陳云

即係最危險的一種,一啖砂糖,一啖毒

有對有錯有哄,然後時不時渗毒害言論/思想

如果連登唔想被佔據,可考慮ban acc

推！

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

巴打 之前同你狙擊索羅斯
你可以加埋呢張相落去

但我發現上面狙擊緊你果個「理性香港人」p牌係五毛黎

洪非凡肯定唔係一個人
係一個專業打手集團除左759仲有做電話打手
但唔成功
佢之後攪散高登
肯定有更多資源
係連登有不同版本洪非凡

我覺得唔太似

條友唔係5毛都係冷氣軍師黎
一日開幾廿個post

巴打 睇睇我上面個留言先
隻「理性香港人」係到狙擊緊彭斯
搞到我都1516緊

一早扑左

五毛死全家。

黑警死全家。

建制高官死全家。

有咩唔滿意，請當場提出
覺得唱歌有問題嘅人，請落街親自現場屌
係連登/Tg group講係無意思，唔好依賴係現場嘅手足幫你屌走班唱海闊天空嘅on9

1. 多個source有什麼問題? 8.31 係TVB有直播
2. 藍絲活動, 咪由佢囉. 無人過去, 佢地唱完國歌就走.
3. 勇武係最重要資源, 你叫佢衝去藍絲活動, 然後被人打同拉
4. 喺連登叫人收聲, 唔檢討

[正視聽] 係對家濫捕唔係我地送頭 仲要警覺休班狗同民鬥民問題

你推我又推

推！！

佢嘅理據唔係擔心手足俾人拉，而係否定勇武價值。

死五毛，出嚟護航？

條友有機會5毛黎

如果理據怕手足被拉, 咁你又支唔支持?

咁都唔明，狗黎架

呢張相係彭斯入去屌索羅斯之後 索羅斯Cap彭斯的
唔好理佢地自己人打自己人 post定張相等其他人唔好咁易比佢地帶風向就岩

我會建議佢唔好稱呼手足做on9仔，用好啲語氣勸手足。

不過都晒氣，因為你同彭斯都係死五毛。

好 提醒下大家小心佢地

Block左佢啦，你起佢底就知，佢一日十幾個post
有一個中熱門，有乜咁出奇

Hi

Push

講唔過人就話人係五毛

港毒之父呢？

我自己都覺得佢有少少奇怪

你呼籲啲人follow大波madam？呢啲唔係五毛行為係咩？

係唔係五毛，一起底就知，無需狡辯。

好撚鬼 再可上佢d回應係會’引戰‘ 不推文回覆只可以一分鐘一次 加加埋埋仲未計係鬼幫手

Btw
915
1200 英領
1500行街街

呢條友開勁撚多分化 失敗主義post
叫人停手又唔好再搞
一起底就知咩料 又係一個傻鳩

面對防暴警，你話我地送頭
面對休班警，係咪應該收頭

係價值觀既問題, 我follow 什麼係我既自由, 亦係依場運動既精神
樓主, 可否回應左我上面4點先

起佢底就知，日日開10幾個post
叫大家退場既post係佔好多

笑撚左 比新會然屈毛

彭斯正弱智仔
不過唔割蓆吹咩

正弱智仔

我一早封撚咗條分化撚，建議大家都block佢， 佢唔係第一次想搞分化

P牌，之前都留意到呢個人

好多怨婦
聽日既行動post無人理

睇彭斯就睇到風向

最憎就係你同佢呢類post

係囉 點解佢d post 全部都可以上熱門...？

屌佢老母我今朝就係覺得佢好撚怪 所以follow左佢
跟住望著佢出post屌淘大手足 再扮中立唔割蓆 然後又屌前線手足
真係屌佢老母

係咪其實有一大個5毛軍團 大家幫大家推上熱門

真係最做多啲英文文宣將支那惡行宣揚開去

之前我都針過佢
佢每到遊行活動果d 日子
就會瘋狂開post 叫人留守
屌人散水

我地唔應該block佢 應該follow佢
等佢一開post就入去屌9佢 等佢帶唔到風向

我地轉玩法時三毛都會轉玩法

平時講人話呃正皮
關鍵時候就亂屌

就好似我都唔明點解日日推鳩硬上熱門一樣，好多人仲係咁on9

佢自8月6日開始已經轉咗性了，所以我覺得呢個account非常可疑

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Block左好耐

佢慣常手段：
1. 入現場post呼籲死守，標籤冷氣軍師
2. 出去開個post 扮極端「散水撚」，引人討厭「散水」
3. 結果引發大量手足連登鬧戰、討論去留

第一點六七月佢已經俾人屌過無數次